依排d植入式廣告好誇張

真心我係認同既，我覺得以前咩label都要打格係好柒既事，不過如果比佢夾硬插入去又要影Close up就更柒而且勁煩！

你比一個角式設定鐘意食炸雞，日日食我覺得冇問題，不過成桶雞咁影就好牽強！

我覺得可以分好壞，做得太夾硬既應該聲討下！

好似誇世代咁，人參、臘腸果d鏡頭全部都入得唔好，你選擇一個角色，比佢日日食又符合返角色形象會更有說服力。

例如話朱咪咪鐘意食臘腸餐餐煮比陳豪食，陳豪投訴既話就比朱咪咪講一段豆腐火腩飯既臘腸版潮文，咁先又連戲又有娛樂性。

至於愛回家果全部都好垃圾，不過唔洗抽起d置入式廣告，炒左個編劇就得！

最垃圾嗰個係你
仲睇CCTVB

我被迫架！屋企人鐘意睇，我咁啱睇到小小（每日）。

睇咗小小都有咁多意見

有人講TVB 就一定有人咁回
自以為好撚型

你地仲撚型啦
食屎食到雪雪聲津津有味咁

老實講....cctvb啲劇劇情又唔係特別, 內容又成日翻炒, 新聞又唔中立, 娛樂又唔全面, 以前就話得仆街亞視同佢, 唔睇唔得, 依家有viutv點解仲會留意cctvb

清泉撚真好好撚煩, 自己唔理都要迫人唔理

老細同marketing 大佬鐘意

咁你又入嚟自尋煩惱嘅

係每日食飯既時候睇左20分鐘，一個月睇左10個鐘頭！

連登仔TVB D 追劇Post 仲多過港獨/血洗天安門/武裝起義 Post

我真係屋企食飯時被迫睇，唐心/魔的果d小小都冇睇過！